香港終於有黨衛軍

赤納粹真係冇叫錯

推

推上去？

twitter la diu

我冇

Pp

1001

1002

1003

1004

1005

1006

1007

1008

1009

1010

Pish

1011

1012

1013

唉屌 幫下你推啦

推你

十連冇難道

多射

1

請唔好斷我十連，可以嗎？

1

開返個啦，國際戰線需要大家

我做勇武好過

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

互幫推

Twitter la

核彈

推推推

我冇啊

push

CHI NAZI

嘩屌

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

點一點新科技樹冇死嘅

推呀

頭先立場sing哥影某班狗個頭盔好似都有依個標誌

唔識英文

有冇圖？

推一下，過咗今晚再大力推

要等個live完咗先回到帶

SS

仲惡過希特拉

我要之後個個都叫班黑警做SS

幫推

係 . 北角 live 北角道 個位

可以SEND比德國總領事館

sing哥仲話：唔知依個係咩標誌，有個類似閃電咁嘅嘢，唔通佢地係閃電俠？

Push

之前話左自己係猶太人
今次做埋SS

咩料

成班正評唔幫手推

Tui

SS？
你今次仆硬街啦

Diu

講左幾撚耐要開呀

屌你依家幾多個月呀仲唔整返個

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
915民陣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

樓主啱啱新屋嶺出返黎

乜撚野 本身架車真係有？

推比德國睇

點解會貼成咁？

我怕得罪德國人播

上次警察集會有人自比猶太人被迫害，德國領事開口嘈。

咁新屋嶺環境係點？中秋有沒月餅食？

我幫推
但有無英文version

佢自己痴
下面有羅馬數字3
唔知有咩用？

放上reddit比外國人見識下納粹傳人啦

5毛發現

就係想德國再出多次聲屌班狗

屌你，屈鳩我

我要佢地柒到歐洲冇人幫

SS但代表到啲咩？利伸唔識

推
又助攻

你真係嬲屌架喎

睇上面wiki啦

ss係納粹黨衛軍嘅簡稱
黨衛軍嘅LOGO就係2個ss

幫屌
都3個月都唔開個?like下講句thankyou推下rend都咁懶

唔知咩黎

照推

開啦 多你一個好多

幫你推

#ChiNazi

Twitter有手足post 咗
快啲retweet 推爆佢

赤納粹

send畀德國人同猶太人睇，畀大家知道香港警察係黨衛軍再世

有冇人post 去領事館fb?

zhinaz?

講真一個logo唔代表啲咩

有無手足有頭盔SS相？有即刻推上Twitter

依個應該唔係

Waffen SS

文宣開工啦

download 連註冊應該唔洗5min

唔好推啦

你想德國人點回應？

而家系有人系警車畫SS符號，跟住指控警察系SS.

呢d算系咩論據？

推比外國睇 佢地仆街啦

針對關節位等佢地咩到做唔到

綠色代表撈埋伊斯蘭信仰?

邊個痴 狗定手足痴 冇証冇據咪俾人屈返轉頭 亂咁用nazi 黎做話題

國際戰線啊

唔好做小學雞野啦

只會比人笑

點解要針對德國
根本係歐洲ss係好大件事
仲要係警察用加
加埋佢地濫捕同私刑

你要推上twitter 唔該用警暴d相

直截了當

屌你老味講左幾撚耐要開呀

推上國際法庭！

邊個po上twitter 都好，可唔可以del tweet?

PUSH

推去德國

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

齋轉人地啲野唔洗打英文架

黑警係咪戇鳩架，SS呢樣野係國際社會好撚敏感架

唉幫推啦

問題係太敏感 假既話陣間惹幫我地既德國人反感

果個位邊個貼到

睇直播都見到 以為係頭盔刮花

就係夠蠢先柒出國際

推到班黑警仆街

tui

Lm

唔通狗自己貼咩

擺明系我地呢邊有人畫

上次猶太人單野已經俾以色列鬧

Fc左未

P牌果然係P牌

照推咗先，可能老解識別符號？

國際文宣核彈

勿以P牌廢言

我覺得唔好亂推

Prima facie

打殘一個藍絲，可免除數十手足被打！
我們只能以暴止暴，別無他法！
打殘藍絲，保護手足，你我有責！

可惜燒山不在

[/quote][quote]

你打句野make sense 我連你係咪P都唔會理
但可惜唔係，而你又剛好係一個P牌仔

已推上

你認為邊句nonsensical? 我可以收番